李慧琼搞活動，唔係唔支持下呀？

唔好出去俾人打

會唔會500慢人都無嫁

人數少過反送中咪姐係反送中先主流民意？

幾錢先

呼籲警察停止暴力？

去邊度可以收返出鏡費

邊個可以收錢？幫手賺下錯還物資

錢

買

有冇不反對通知書先
有冇警察20問先